無言輕倚窗邊 凝望雨勢急也亂

似個瘋漢 滿肚鬱結 怒罵著厭倦

水滴石穿

石頭都識吟詩？

🚬🚬🚬

似個石頭 滿肚石頭 怒罵著石頭

徐徐Lur出雞骨 回望以往的片段
幾許瘋語 我也講過 大話更自然

吟咩野詩
歌呀嘛

一生之中誰沒冷親傷風少不免
我去吔嘢冇錢找數兜巴打我面

Hello 石頭人

收嗲啦，石頭佬

石頭仔好有文學修養

哇....咩年代呀
碌尻扯起隨便亂chok 出精少不免

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收

藥石無靈...

幾好笑

落石頭雨？

公司開會圍住個火 開心生番舞